到底覺得人生好開心積極既人諗緊咩

到底呢種人係特別有錢特別有才華定特別好彩

點解可以成日都禁積極人生

利申：唔是呢種人

每個人既基因都唔同 基因決定性格命運

基因差典算

就係咩都唔諗
個腦長期空白不留記憶
咁你人生就煩少好多嘢

低慾望就得 唔好諗人地做到你都做到

人地做到既嘢我一樣都做唔到

真 記憶力太好都唔係一件好事記憶可否重置